武漢正在建造2.5萬平方米的臨時醫院

據財聯社，從武漢多方獲悉，武漢將在武漢市蔡甸區知音湖建設2.5萬平方米的臨時醫院，由武漢中信設計院設計，中建三局承建，計劃臨時醫院圖紙24小時出圖，一個禮拜建好。目前中建三局正在籌措大小挖機、平板車、集裝箱等各類設備。

可解決香港土地不足問題

起好都唔敢住

臨時醫院

證明目前醫院確實爆滿

相信黨！

萬人坑

一星期？起亂葬崗就差唔多

集中營
有咩事好似高鐵追尾咁埋左佢乾手淨腳

應該禁閉營

一星期起好，容納一萬人，
入住率300%，不勝負荷，倒塌了。

唔肺炎死都冧樓死

包唔包火化設備?

臨時停屍間

有醫院都無醫生

醫院 ❌

集中營 ⭕️

諗起切爾諾貝爾封堆個水泥棺

依家先起

跟本冇藥，醫生都冇用

已有的爆滿左

「哇7日起好間醫院，中國真係好撚勁架」
之後班支那人就會拎黎打飛機，好似SARS嗰時咁

no 火化，住夠人數自動冧樓土葬

當年北京小陽山起咗七日

開始起集中營

證明好L大鑊,點止幾百個人發病,自打咀巴.

土葬殺唔到細菌病毒

大小挖機、平板車、集裝箱
屌你入箱生葬鋪板隔離

得幾百人起咁大做咩

集中營。

活埋#think#lm2

冧撚埋就好笑

到時d人唔係病死，係壓死

唔寫醫院點會有支那豬入
入撚完就冧 到時就唔係叫死係武漢肺炎

有幾大

就係要冧,冧完咪當意外

即係直接話而家公佈個數字呃緊人

記得有人話過中共最初起集中營係對付新疆人，慢慢就會用嚟對付漢人，依家中咗

切爾諾貝爾起石棺一樣

exactly

On9只會將d無病既都變埋有病

一早就知啦
由頭到尾都冇信過佢個數字

中共有咗新疆集中營的經驗，以後對付其他唔聽話的人就快手同熟練好多

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

即係停屍間

支那大把被精神病
唔差在整埋被肺炎

起到都唔夠醫護人員啦

殯儀館。

入面掘個窿
發燒嘅自己跳落去

即係起鐵皮屋、木屋，要來隔離？

唔病死都冧樓死

起完住滿人就倒塔
問題解決

黨：就係要佢冧

挖個大坑，同病人講醫院係下面

第2個星期林鳩埋

集中營下話

你地都唔撚明！ 佢唔係起醫院！ 再諗下古天樂意外果套戲！ 將果班肺炎病患集中埋一齊， 再黎一冧就可以一次過活埋齊佢地！ 又唔會有手尾跟 又唔洗再擔心疫情擴散！ 一舉兩得！ 事後搵個替死鬼！ 佢地最叻架啦！

起完，將啲人擺晒入去，閂門，冚得，再冇病人，肺炎解決

2.5萬平方米 深坑 算啦

由其他地方抽調

集中營，入去死硬

火葬場就火葬場啦

係咪真係想起醫院呀？
定係想挖個窿一次過埋晒啲患者入去咋？

仲起咩啊
死清光算啦

又借D意起集中營

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

壓死d病毒

火化爐

集中營

毒氣室

冧樓死唔當肺炎死

一星期建好

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

3d printer 防肺炎醫院

活埋生葬場

MIC都冇咁快啦

起得黎可以做停屍間

信唔信有毒氣室同火化間

臨時屍坑

坑殺姐，沒事兒，沒事兒。

屌你搞到我大笑左出黎

支亦爆了

當年北京小湯山都係咁起

唔知支持共產黨，不過呢個可能係目前最有效既方法

武漢集中營

央視： 病發人數太多，病位不足致交叉感染

信黨既其實都係蠢死

必要時火葬埋?

係咪起緊石棺其實?

一個星期建好

臨時集中營
將所有肺炎患者送入毒氣室
然後直接火化

交叉感染
病毒變種
咁就high high la

支爆終於有種實在既感覺 太好了

起臨時墳場啦不如

起咁急做咩
全國27省市確診逾600宗
每人都有3十幾平方米用
幾闊落

等佢起完屍都涼

臨時嘅話其實ok
當喺有個間隔 防疫消毒嗰啲就唔使諗

臨時醫院
實則係萬人坑

其實呢場瘟疫，有可能因為亂拆清真寺、褻瀆真主而引起。

拉

有入冇...

GRAVEYARD

7日石屎都未吹乾

一個禮拜，砌Lego都未必得啦...

醫都慳返

2.5萬平方米棺材

[red]目前中建三局正在籌措大小挖機、平板車、集裝箱等各類設備。［red]

有入冇出系列

醫唔到就一把火

扣埋貪污油水 可能最尾真係得個坑用黎棄屍

埋屍營

又方便又快捷

醫學角度殺唔死病毒
就用物理學黎殺死病毒

名為起醫院，實係挖萬人坑？

係意外死，無人想，唔關肺炎事

火葬場

集中一次銷毀

困曬係裡面 定期空投啲食物
外圍就駐軍

平面圖

一個禮拜起好

臨時醫院焚化爐

起個叫醫院既監獄

一個星期挖個大窿啱啱好

可能係集中營嚟，將啲確診病人一批一批送入毒氣室⋯⋯

石屎都未乾就上另一層

只有中國自搞得掂嫁炸

起圍牆好過啦

咁無事嘅變有事 有事嘅就再嚴重嘅
肺炎 肺炎plus 肺炎max 追款咁追

其實唔係負壓病房，嗰度做野既人都係送死

冧

亂葬崗吓話

新疆經驗👍

燒完先去葬
咁就咩都驗唔到
重可以話唔係病死

掘坑埋屍？？

屌

活埋？

沙士嗰時, 北京有5千幾人中咗. 都未使起醫院啦.

個一萬人都係壓死既 唔係病死既 ok?

24小時出圖，一星期起好

活葬班生蕃？

核平武漢算啦

學新疆囉

共匪準備武漢大屠殺

又小湯山

學校改做重方便啦

一個禮拜起好2.5萬平方米，真係笑撚死人，一野塌落來壓撚死哂班病咪唔使抗疫

點睇都係似集中營喎

紙造？

一星期？萬人坑

開左post 幫手推

<置頂>聽日有活動 年三十晚 保衛香港戰

臨時醫院家萬人坑呀？！

醫院 （停屍間）

有冇氣體缸？

強制性集中營

咁巨型既棺材炸？

扔晒啲人入去就夠鐘冧

2.5萬平方米比個幾百個受感染人住

真係有錢都未必試到個feel

你搞大自然 大自然搞9返你 就係咁簡單

停屍間先會咁快起好

起個危樓
集中病人
之後冧樓
死晒
處理好疫情

完

無人死於疫病

挖洞燒病人啫

正解

送晒d重症就死嘅去 然後倒塌
因疫症死亡人數=0
武漢症情可防可控

將問題集中
一次過解決不就好了嗎？

洗撚 直頭就係火化場

活人生葬

一個禮拜建好

集中營
死撚晒佢咪冇新症囉

又醒喎 到時地陷 成間院活埋
就無晒病人 搞掂啦

集中營咋掛

一個禮拜起好🤔🤔

人體實驗

2.5萬平方米亂葬崗

另類集中營

你知道得太多了......

唔係住架 用黎埋左d人去
棟野冧左d人係死於意外
無人因肺炎死 贏哂

25 萬呎 裝到幾多人

臨渴掘井 vs 淋病建院

［民意］邊個支持醫護手足罷工，請正評推post

係咪陰謀黎架
豆腐渣唔小心冧撚左就當解決左件事

一野冧咗醫都唔洗醫

集中營？

北京03年起過
其實就係簡陋單層平房停屍間

香港起醫院啲code/standard煩撚到閪咁左驗右驗
支國話24小時出圖紙一星期起好
一星期連石屎cube test都未撚過到啦

大陸最興就係咁
大煉鋼 大鑊飯

起多個停屍間/火葬場可能有用d

方便一次過炸死

03年都有個小湯山醫院
好簡陋，用嚟集中處理

睇左搞到你大肚

起完
啲肺炎友入哂去
扮失火
攪掂

全部向地底發展

依家武漢醫院狀況

沙士北京都試過
一個禮拜左右就起好

國家會感謝你

逼到咁冇感染都變左真係有事

為国捐軀係無上既光榮

明明係集中營+火化場

超大型病毒集中營

木造的
方便失火

之前有條燒豬片

其實係臨時停屍間

有撚用咩，啲錢比人貪晒，醫療成堆屎咁，依家出咗事先想搞
直接搞火化場重快啦

依家先起仲要係支那，9成9唔係用黎醫人

14億人都要用一個禮拜先起好？

臨時殮房咋？

BR法

唔係話得600幾人咩，起咩醫院呀？

加幾（十）罐石油氣，話入面煮食爐 因倒塌爆炸

起個毒氣室好過啦！！！

唔信，因為成個沈落地下 再爆炸 燒晒

之後就會出黎話班醫護直到醫院倒塌前都堅守崗位，好值得人尊重，又白事當紅事做

陣間又地陷

隔離營黎啦

打緊啦 話要複製小湯山戰役

全部推哂落去燒

成間醫院咪停屍間/火葬場囉
起完一次 收夠數

一把火燒清光
再冇肺炎患者

醫院'意外'倒塌, 冇人生還, 即時火化, 冇人確診肺炎

武漢特大火化場
唔洗醫，一次過攪掂

亂葬崗

concentration camps

屌你老味大型停屍間就起到,挖個大坑埋曬佢啦

起火化場咋嘛？

一個禮拜點起

到時壓死左，就唔關肺炎事
再無人因肺炎而死，我的國

又一個集中營

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

浩園

其實當年沙士又係咁
佢地砌磚一層架炸
邊個話起樓架..

一個禮拜起好 你玩鳩我呀 ?

似起個集中營 由鳩d人係入邊死曬佢

係咪有張床就係醫院

真係諗住做停屍間

起完叫啲支那種入去，唉吔層樓唔好彩倒塌搞到死曬

挖個窿咪算囉

放支核燃料棒係附近就掂啦

圍起個亂葬崗

宜家先整停屍間

項羽一晚坑殺幾十萬秦兵

佢依加取消埋記招 唔會再公佈

大家要think outside the box

邊個話中國人起建築物一定係向上，其實係凹落去...

集中火化營

石屎都未乾啦，仲要冬天

扮起好 送哂入去活埋 搞撚掂

起完送晒d人入去再推倒
方便又衛生

點都係好事
殺又好
真救又好
你有間醫院係度 比到希望啲支那豬
佢地先乖乖唔走佬
你而家個情況咁惡劣
醫院連人都唔收
實迫到有啲人走佬
到時仲麻煩

不過支持建造失誤
入晒人先來倒塌

武漢人死亡方法(倍率)
查無此人/戶籍消失(3.2)
火災意外(8)
樓宇倒塌(32)
肺炎病死(122)

一打開門，入面其實係一個大坑黎

隔離病人喺入面做人體實驗 人體鍊成

中共d野，唔使講到咁明啦

集中營 扔入去等死

diu

我同意調香港班狗去幫佢地做食蕉

起7日？索性起間2.5萬平方米停屍間啦

可能性極高

屌佢老母支那

武漢大屠殺

佢地又真係做到...
好耐之前返大陸朝早見到
佢地起左2層
夜晚再經過一次
見到起左成6層
冧唔冧我唔知
不過真係好撚快

定係臨時屠宰場啊

起你老母咩，起唔洗工人？到時同多人感染啦有冇腦呀

大型焚化爐 方便處理

學切爾諾貝爾起個罩罩撚住武漢算撚數啦
有用過起醫院

係咪用黎人道毀滅啲病人
呢個滅絕人性既政權絕對做得出

臨渴掘井

一個禮拜起，就知唔係醫院嚟入左就真係完。

1人=1.7(高) * 0.4 (闊) = 0.68平方米
2.5萬平方米 / 0.68 = 36765人
挖多幾個窿吧啦

將病人送曬入去 然後冧樓
終於搵啱豆腐渣工程嘅正確用法

仲要係徵召死士收屍

醫生自己都奶撚咗嘢

Division 3: WuHan

有醫院無醫生

而家有醫生保守估計武漢已有6000人中左

入去嗰啲都傻
為黨捐軀